# PHP-Calendar.
# Copyright (C) 2014 Sean Proctor
# This file is distributed under the same license as the PHP-Calendar package.
# 
# Translators:
# Wayne <wayne.cw.kao@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: php-calendar\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: sproctor@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-18 09:54-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-19 08:55+0000\n"
"Last-Translator: Wayne <wayne.cw.kao@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/php-calendar/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: includes/admin.php:28 includes/cadmin.php:26
msgid "You must be logged in as an admin."
msgstr "您必須以一個管理員登入"

#: includes/admin.php:33
msgid "Calendars"
msgstr "行事曆"

#: includes/admin.php:35 includes/cadmin.php:33
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: includes/admin.php:37
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: includes/admin.php:39 includes/translate.php:38
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: includes/admin.php:42
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: includes/admin.php:55
msgid "Calendar"
msgstr "行事曆"

#: includes/admin.php:56 includes/admin.php:91
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: includes/admin.php:63 includes/cadmin.php:156 includes/cadmin.php:202
#: includes/display_event.php:193
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: includes/admin.php:65 includes/admin.php:101 includes/cadmin.php:161
#: includes/cadmin.php:206 includes/display_event.php:78
#: includes/display_event.php:166
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: includes/admin.php:70 includes/calendar_form.php:85
msgid "Create Calendar"
msgstr "建立行事曆"

#: includes/admin.php:74
msgid "Calendar List"
msgstr "行事曆清單"

#: includes/admin.php:88 includes/login.php:77
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: includes/admin.php:89 includes/cadmin.php:37 includes/cadmin.php:130
#: includes/user_create.php:73
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: includes/admin.php:90 includes/admin.php:100 includes/cadmin.php:104
#: includes/cadmin.php:131
msgid "Edit Groups"
msgstr "編輯群組"

#: includes/admin.php:106 includes/user_create.php:51
msgid "Create User"
msgstr "建立使用者"

#: includes/admin.php:110
msgid "User List"
msgstr "使用者清單"

#: includes/admin.php:121
msgid "Import Form"
msgstr "匯入表單"

#: includes/admin.php:122
msgid "MySQL Host Name"
msgstr "MySQL 主機名稱"

#: includes/admin.php:123
msgid "MySQL Database Name"
msgstr "MySQL 資料庫名稱"

#: includes/admin.php:124
msgid "MySQL Port Number"
msgstr "MySQL 連接埠數字"

#: includes/admin.php:124
msgid "Leave blank for default"
msgstr "留下空白為預設"

#: includes/admin.php:125
msgid "MySQL User Name"
msgstr "MySQL 使用者名稱"

#: includes/admin.php:126
msgid "MySQL User Password"
msgstr "MySQL 使用者密碼"

#: includes/admin.php:129
msgid "PHP-Calendar Table Prefix"
msgstr "PHP-Calendar 表格字首"

#: includes/admin.php:134
msgid "Import Calendar"
msgstr "匯入行事曆"

#: includes/admin.php:150
msgid ""
"This script needs read access to your calendar directory in order to write "
"the translation files. Alternatively, you could run translate.php from the "
"command line or use msgfmt or any other gettext tool that can generate .mo "
"files from .po files."
msgstr "為了寫入翻譯檔案此腳本需要讀取存取您的行事曆目錄. 或者, 您能從命令列執行 translate.php 或是使用 msgfmt 或任何其它 gettext 工具可以產生 .mo 檔案從 .po 檔案."

#: includes/admin.php:153
msgid "Generate Translations"
msgstr "產生翻譯"

#: includes/cadmin.php:31
msgid "Calendar Configuration"
msgstr "行事曆組態"

#: includes/cadmin.php:35
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: includes/cadmin.php:68
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: includes/cadmin.php:72 includes/cadmin.php:121
#: includes/calendar_form.php:92 includes/settings.php:58
#: includes/settings.php:98 includes/user_create.php:58
#: includes/user_groups.php:70
msgid "Submit"
msgstr "提出"

#: includes/cadmin.php:98 includes/cadmin.php:125
msgid "Read"
msgstr "讀取"

#: includes/cadmin.php:99 includes/cadmin.php:126
msgid "Write"
msgstr "寫入"

#: includes/cadmin.php:100 includes/event_form.php:110
msgid "Read-only"
msgstr "唯讀"

#: includes/cadmin.php:101 includes/cadmin.php:128 includes/display_day.php:89
#: includes/display_event.php:76 includes/display_event.php:162
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: includes/cadmin.php:102 includes/cadmin.php:129 includes/calendar.php:496
#: includes/user_create.php:71
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: includes/cadmin.php:117
msgid "User Permissions"
msgstr "使用者權限"

#: includes/cadmin.php:124 includes/user_create.php:61
msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"

#: includes/cadmin.php:127
msgid "Can Create Read-Only"
msgstr "可建立唯讀"

#: includes/cadmin.php:146 includes/cadmin.php:197
msgid "No Name"
msgstr "沒有名稱"

#: includes/cadmin.php:149 includes/category_form.php:44
#: includes/event_form.php:113
msgid "None"
msgstr "無"

#: includes/cadmin.php:168
msgid "Create category"
msgstr "建立類別"

#: includes/cadmin.php:171
msgid "Calendar Categories"
msgstr "行事曆類別"

#: includes/cadmin.php:174 includes/cadmin.php:218
#: includes/category_form.php:28 includes/group_form.php:28
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: includes/cadmin.php:175 includes/category_form.php:40
msgid "Text Color"
msgstr "文字顏色"

#: includes/cadmin.php:176 includes/category_form.php:41
msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

#: includes/cadmin.php:177
msgid "Visible to User Group"
msgstr "可檢視於使用者群組"

#: includes/cadmin.php:178 includes/cadmin.php:219
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: includes/cadmin.php:212
msgid "Create group"
msgstr "建立群組"

#: includes/cadmin.php:215
msgid "Calendar Groups"
msgstr "行事曆群組"

#: includes/cadmin_submit.php:26 includes/calendar_form.php:26
#: includes/user_create.php:26 includes/user_groups.php:26
#: includes/user_permissions_submit.php:27
msgid "Permission denied"
msgstr "權限被拒絕"

#: includes/cadmin_submit.php:39
msgid " was not set."
msgstr "並未設定"

#: includes/cadmin_submit.php:46
msgid "Updated options"
msgstr "已更新選項"

#: includes/calendar.php:118 includes/settings.php:104
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: includes/calendar.php:119 includes/settings.php:101
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: includes/calendar.php:443
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: includes/calendar.php:450 includes/settings.php:31 includes/settings.php:91
msgid "Settings"
msgstr "設定值"

#: includes/calendar.php:453
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: includes/calendar.php:457 includes/login.php:57 includes/login.php:68
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: includes/calendar.php:475
msgid "Add Event"
msgstr "加入事件"

#: includes/calendar.php:479 includes/search.php:106 includes/search.php:121
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: includes/calendar.php:483
msgid "View Month"
msgstr "檢視月份"

#: includes/calendar.php:488
msgid "View date"
msgstr "檢視日期"

#: includes/calendar.php:492
msgid "Calendar Admin"
msgstr "行事曆管理員"

#: includes/calendar.php:527 includes/calendar.php:588
#: includes/calendar.php:597 includes/settings.php:81
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: includes/calendar.php:533
msgid "Week Start"
msgstr "週開始於"

#: includes/calendar.php:535 includes/globals.php:38
msgid "Sunday"
msgstr "週日"

#: includes/calendar.php:536 includes/globals.php:39
msgid "Monday"
msgstr "週一"

#: includes/calendar.php:537 includes/globals.php:44
msgid "Saturday"
msgstr "週六"

#: includes/calendar.php:539
msgid "24 Hour Time"
msgstr "24 小時時制"

#: includes/calendar.php:540
msgid "Calendar Title"
msgstr "行事曆標題"

#: includes/calendar.php:541
msgid "Maximum Subject Length"
msgstr "最大主題長度"

#: includes/calendar.php:542
msgid "Events Display Daily Maximum"
msgstr "每日事件顯示最大數"

#: includes/calendar.php:543
msgid "Public Permissions"
msgstr "公眾權限"

#: includes/calendar.php:545
msgid "Cannot read nor write events"
msgstr "無法讀取和寫入事件"

#: includes/calendar.php:546
msgid "Can read but not write events"
msgstr "可以讀取但無法寫入事件"

#: includes/calendar.php:547
msgid "Can create but not modify events"
msgstr "可以建立但不能修改事件"

#: includes/calendar.php:548
msgid "Can create and modify events"
msgstr "可以建立和修改事件"

#: includes/calendar.php:551
msgid "Default Timezone"
msgstr "預設時區"

#: includes/calendar.php:552
msgid "Default Language"
msgstr "預設語言"

#: includes/calendar.php:554
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: includes/calendar.php:556
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: includes/calendar.php:615
msgid "Month Day Year"
msgstr "月 日 年"

#: includes/calendar.php:616
msgid "Year Month Day"
msgstr "年 月 日"

#: includes/calendar.php:617
msgid "Day Month Year"
msgstr "日 月 年"

#: includes/calendar.php:649
msgid "You do not have permission to do that: "
msgstr "您沒有權限去做那個:"

#: includes/calendar.php:662 includes/util.php:156
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: includes/calendar.php:664 includes/util.php:160
msgid "Backtrace"
msgstr "回溯"

#: includes/calendar.php:676
msgid "Invalid action"
msgstr "無效的動作"

#: includes/calendar.php:721
msgid "Secret token mismatch. Possible request forgery attempt."
msgstr "秘密記號不相符. 可能要求偽造嘗試."

#: includes/calendar.php:800
msgid "Unsupported config type"
msgstr "不支援的組態類型"

#: includes/calendar.php:810
#, php-format
msgid "Required field \"%s\" was not set."
msgstr "要求的欄位 \"%s\" 沒有設定"

#: includes/calendar.php:819
#, php-format
msgid "Malformed \"%s\" time: \"%s\""
msgstr "畸形的 \"%s\" 時間: \"%s\""

#: includes/calendar.php:834
msgid "Unrecognized period: "
msgstr "無法辨識的時段:"

#: includes/calendar.php:842
#, php-format
msgid "Malformed \"%s\" date: \"%s\""
msgstr "畸形的 \"%s\" 日期: \"%s\""

#: includes/calendar.php:863
msgid "Invalid date_format."
msgstr "無效的 date_format"

#: includes/calendar_delete.php:29
msgid "No calendar selected."
msgstr "沒有行事曆被選取"

#: includes/calendar_delete.php:45 includes/category_delete.php:49
#: includes/event_delete.php:46 includes/group_delete.php:49
#: includes/occurrence_delete.php:48 includes/user_delete.php:50
msgid "Confirm you want to delete:"
msgstr "確定您要刪除:"

#: includes/calendar_delete.php:47 includes/category_delete.php:51
#: includes/event_delete.php:48 includes/group_delete.php:51
#: includes/occurrence_delete.php:50 includes/user_delete.php:52
msgid "Confirm"
msgstr "確定"

#: includes/calendar_delete.php:50 includes/category_delete.php:54
#: includes/event_delete.php:51 includes/group_delete.php:54
#: includes/occurrence_delete.php:53 includes/user_delete.php:55
msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

#: includes/calendar_delete.php:58
msgid "You do not have permission to remove calendar"
msgstr "您沒有權限移除行事曆"

#: includes/calendar_delete.php:63
msgid "Removed calendar"
msgstr "已移除的行事曆"

#: includes/calendar_delete.php:65
msgid "Could not remove calendar"
msgstr "不能移除行事曆"

#: includes/calendar_form.php:64
msgid "Calendar created."
msgstr "行事曆已建立"

#: includes/category_delete.php:29
msgid "No category selected."
msgstr "沒有類別被選取"

#: includes/category_delete.php:63
msgid "You do not have permission to delete category: "
msgstr "您沒有權限刪除類別:"

#: includes/category_delete.php:68
msgid "Removed category: "
msgstr "已移除的類別:"

#: includes/category_delete.php:71
msgid "Could not remove category: "
msgstr "無法移除類別:"

#: includes/category_form.php:27
msgid "Category Form"
msgstr "類別表單"

#: includes/category_form.php:43
msgid "Visible to groups"
msgstr "可檢視於群組"

#: includes/category_form.php:49
msgid "Submit Category"
msgstr "提出類別"

#: includes/category_submit.php:33
msgid "Color not specified."
msgstr "顏色未指定"

#: includes/category_submit.php:47
msgid "Invalid color."
msgstr "無效的顏色"

#: includes/category_submit.php:55
msgid "You do not have permission to add categories to all calendars."
msgstr "您沒有權限加入類別到所有行事曆"

#: includes/category_submit.php:60
msgid "You do not have permission to add categories to this calendar."
msgstr "您沒有權限加入類別到此行事曆"

#: includes/category_submit.php:73
msgid "You do not have permission to modify this category."
msgstr "您沒有權限修改此類別"

#: includes/category_submit.php:82
msgid "Modified category: "
msgstr "已修改的類別:"

#: includes/category_submit.php:86
msgid "Created category: "
msgstr "已建立的類別:"

#: includes/category_submit.php:90
msgid "Error submitting category."
msgstr "提出類別時錯誤"

#: includes/display_day.php:45
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: includes/display_day.php:46 includes/form.php:431
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: includes/display_day.php:47 includes/display_event.php:127
#: includes/display_event.php:171 includes/event_form.php:44
#: includes/search.php:92
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/display_day.php:58
msgid "Delete Selected"
msgstr "刪除已選取的"

#: includes/display_day.php:111
msgid "No events on this day."
msgstr "沒有事件於此日"

#: includes/display_event.php:41
msgid "Invalid arguments."
msgstr "無效的引數"

#: includes/display_event.php:53 includes/display_event.php:142
msgid "You do not have permission to read this event."
msgstr "您沒有權限讀取此事件"

#: includes/display_event.php:57 includes/display_event.php:146
#: includes/display_event.php:218
msgid "by"
msgstr "由"

#: includes/display_event.php:62 includes/display_event.php:156
#: includes/display_event.php:226 includes/event_form.php:112
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: includes/display_event.php:66 includes/event_form.php:46
#: includes/occur_form.php:42
msgid "When"
msgstr "何時"

#: includes/display_event.php:68 includes/display_event.php:149
msgid "Created at: "
msgstr "已建立於:"

#: includes/display_event.php:70 includes/display_event.php:151
msgid "Last modified at: "
msgstr "最後修改於:"

#: includes/display_event.php:80
msgid "Modify Occurrence"
msgstr "修改發生事件"

#: includes/display_event.php:82
msgid "Remove Occurrence"
msgstr "移除發生事件"

#: includes/display_event.php:101
msgid "Previous occurrence on"
msgstr "前次發生事件於"

#: includes/display_event.php:111
msgid "Next occurrence on"
msgstr "下次事件發生於"

#: includes/display_event.php:117
msgid "View All Occurrences"
msgstr "檢視所有發生事件"

#: includes/display_event.php:164
msgid "Add Occurrence"
msgstr "加入發生事件"

#: includes/display_event.php:187 includes/occurrence_delete.php:45
#: includes/phpcoccurrence.class.php:244 includes/phpcoccurrence.class.php:253
#: includes/phpcoccurrence.class.php:255
msgid "at"
msgstr "於"

#: includes/display_event.php:194
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: includes/display_event.php:201
msgid "Occurrences"
msgstr "發生事件"

#: includes/display_event.php:228
msgid "from"
msgstr "從"

#: includes/display_month.php:32 includes/display_week.php:32
msgctxt "Week"
msgid "W"
msgstr "W"

#: includes/display_month.php:231 includes/display_week.php:215
msgid "View Additional Events"
msgstr "檢視額外的事件"

#: includes/display_month.php:245 includes/display_week.php:229
msgid "continued"
msgstr "已繼續"

#: includes/display_week.php:39
msgid "Invalid date."
msgstr "無效的日期"

#: includes/event_delete.php:29
msgid "No event selected."
msgstr "沒有事件被選取"

#: includes/event_delete.php:75
msgid "Removed event"
msgstr "已移除的事件"

#: includes/event_delete.php:77
msgid "Removed events"
msgstr "已移除的事件"

#: includes/event_delete.php:84
msgid "Could not remove event"
msgstr "無法移除事件"

#: includes/event_delete.php:86
msgid "Could not remove events"
msgstr "無法移除事件"

#: includes/event_delete.php:93
msgid "You do not have permission to remove event"
msgstr "您沒有權限移除事件"

#: includes/event_delete.php:95
msgid "You do not have permission to remove events"
msgstr "您沒有權限移除事件"

#: includes/event_form.php:40
msgid "Event Form"
msgstr "事件表單"

#: includes/event_form.php:41 includes/globals.php:70 includes/search.php:90
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: includes/event_form.php:50
msgid "Change the event date and time"
msgstr "變更事件日期和時間"

#: includes/event_form.php:53 includes/occur_form.php:44
#: includes/phpcoccurrence.class.php:252 includes/search.php:111
msgid "From"
msgstr "從"

#: includes/event_form.php:54 includes/occur_form.php:45
#: includes/search.php:113
msgid "To"
msgstr "到"

#: includes/event_form.php:57 includes/occur_form.php:48
msgid "Time Type"
msgstr "時間類型"

#: includes/event_form.php:58 includes/occur_form.php:49
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: includes/event_form.php:59 includes/occur_form.php:50
msgid "Full Day"
msgstr "全日"

#: includes/event_form.php:60 includes/occur_form.php:51
msgid "To Be Announced"
msgstr "將被公布"

#: includes/event_form.php:66
msgid "Repeats"
msgstr "重複"

#: includes/event_form.php:68
msgid "Never"
msgstr "絕不"

#: includes/event_form.php:70
msgid "Daily"
msgstr "每日的"

#: includes/event_form.php:72
msgid "Weekly"
msgstr "每週的"

#: includes/event_form.php:74
msgid "Monthly"
msgstr "每月的"

#: includes/event_form.php:76
msgid "Yearly"
msgstr "年度的"

#: includes/event_form.php:78 includes/event_form.php:85
#: includes/event_form.php:92 includes/event_form.php:99
msgid "Every"
msgstr "每一"

#: includes/event_form.php:79
msgid "Repeat every how many days?"
msgstr "重複每多少日?"

#: includes/event_form.php:82 includes/event_form.php:90
#: includes/event_form.php:97 includes/event_form.php:104
msgid "Until"
msgstr "直到"

#: includes/event_form.php:86
msgid "Repeat every how many weeks?"
msgstr "重複每多少週?"

#: includes/event_form.php:93
msgid "Repeat every how many months?"
msgstr "重複每多少月?"

#: includes/event_form.php:100
msgid "Repeat every how many years?"
msgstr "重複每多少年?"

#: includes/event_form.php:129
msgid "Submit Event"
msgstr "提出事件"

#: includes/event_form.php:296 includes/occur_form.php:134
msgid "Unrecognized Time Type."
msgstr "無法辨識的時間類型"

#: includes/event_form.php:301 includes/occur_form.php:139
msgid "An event cannot have an end earlier than its start."
msgstr "一件事件不能終於比它開始更早"

#: includes/event_form.php:309 includes/occur_form.php:144
msgid "You do not have permission to write to this calendar."
msgstr "您沒有權限寫入此行事曆"

#: includes/event_form.php:342
msgid "Required field \"every-day\" is not set."
msgstr "要求的欄位 \"每一日\" 沒有設定"

#: includes/event_form.php:345
msgid "every-day must be greater than 1"
msgstr "每一日必須大於1"

#: includes/event_form.php:361
msgid "Required field \"every-week\" is not set."
msgstr "要求的欄位 \"每一週\" 沒有設定"

#: includes/event_form.php:363
msgid "every-week must be greater than 1"
msgstr "每一週必須大於1"

#: includes/event_form.php:380
msgid "Required field \"every-month\" is not set."
msgstr "要求的欄位 \"每一月\" 沒有設定"

#: includes/event_form.php:382 includes/event_form.php:401
msgid "every-month must be greater than 1"
msgstr "每一月必須大於1"

#: includes/event_form.php:399
msgid "Required field \"every-year\" is not set."
msgstr "要求的欄位 \"每一年\" 沒有設定"

#: includes/event_form.php:417
msgid "Invalid event type."
msgstr "無效的事件類型"

#: includes/event_form.php:423
msgid "Modified event: "
msgstr "已修改的事件:"

#: includes/event_form.php:425
msgid "Created event: "
msgstr "已建立的事件:"

#: includes/event_form.php:432
msgid "Error submitting event."
msgstr "提出事件時錯誤"

#: includes/form.php:32
msgid "required"
msgstr "被要求的"

#: includes/form.php:102
msgid "Cannot add a non-form element to a form."
msgstr "無法加入一個非表單的元素到一個表單"

#: includes/form.php:428
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/globals.php:23
msgid "January"
msgstr "一月"

#: includes/globals.php:24
msgid "February"
msgstr "二月"

#: includes/globals.php:25
msgid "March"
msgstr "三月"

#: includes/globals.php:26
msgid "April"
msgstr "四月"

#: includes/globals.php:27 includes/globals.php:52
msgid "May"
msgstr "五月"

#: includes/globals.php:28
msgid "June"
msgstr "六月"

#: includes/globals.php:29
msgid "July"
msgstr "七月"

#: includes/globals.php:30
msgid "August"
msgstr "八月"

#: includes/globals.php:31
msgid "September"
msgstr "九月"

#: includes/globals.php:32
msgid "October"
msgstr "十月"

#: includes/globals.php:33
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: includes/globals.php:34
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: includes/globals.php:40
msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

#: includes/globals.php:41
msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

#: includes/globals.php:42
msgid "Thursday"
msgstr "週四"

#: includes/globals.php:43
msgid "Friday"
msgstr "週五"

#: includes/globals.php:48
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#: includes/globals.php:49
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#: includes/globals.php:50
msgid "Mar"
msgstr "三月"

#: includes/globals.php:51
msgid "Apr"
msgstr "四月"

#: includes/globals.php:53
msgid "Jun"
msgstr "六月"

#: includes/globals.php:54
msgid "Jul"
msgstr "七月"

#: includes/globals.php:55
msgid "Aug"
msgstr "八月"

#: includes/globals.php:56
msgid "Sep"
msgstr "九月"

#: includes/globals.php:57
msgid "Oct"
msgstr "十月"

#: includes/globals.php:58
msgid "Nov"
msgstr "十一月"

#: includes/globals.php:59
msgid "Dec"
msgstr "十二月"

#: includes/globals.php:69
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: includes/globals.php:74
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: includes/globals.php:75
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: includes/group_delete.php:29
msgid "No group selected."
msgstr "沒有群組被選取"

#: includes/group_delete.php:63
msgid "You do not have permission to delete group: "
msgstr "您沒有權限刪除群組:"

#: includes/group_delete.php:68
msgid "Removed group: "
msgstr "已移除的群組:"

#: includes/group_delete.php:71
msgid "Could not remove group: "
msgstr "無法移除群組:"

#: includes/group_form.php:27
msgid "Group Form"
msgstr "群組表單"

#: includes/group_form.php:34
msgid "Submit Group"
msgstr "提出群組"

#: includes/group_submit.php:32
msgid "You do not have permission to add a global group."
msgstr "您沒有權限加入一個全域群組"

#: includes/group_submit.php:37
msgid "You do not have permission to add a group to this calendar."
msgstr "您沒有權限加入一個群組到此行事曆"

#: includes/group_submit.php:49
msgid "You do not have permission to modify this group."
msgstr "您沒有權限修改此群組"

#: includes/group_submit.php:57
msgid "Modified group: "
msgstr "已修改的群組:"

#: includes/group_submit.php:61
msgid "Created group: "
msgstr "已建立的群組:"

#: includes/group_submit.php:65
msgid "Error submitting group."
msgstr "提出群組時錯誤"

#: includes/import.php:26 includes/translate.php:28
msgid "Need to be admin"
msgstr "需要是管理員"

#: includes/import.php:69
msgid "Error selecting events in import"
msgstr "選取事件於匯入時錯誤"

#: includes/import.php:154
#, php-format
msgid "Created %s events with %s occurences"
msgstr "已建立 %s 事件用 %s 發生事件"

#: includes/login.php:39
msgid "Logged in."
msgstr "已登入"

#: includes/login.php:42
msgid "Sorry, Invalid Login"
msgstr "抱歉, 無效的登入"

#: includes/login.php:72
msgid "You must have cookies enabled to login."
msgstr "您必須啟用 cookies 以登入"

#: includes/login.php:80 includes/settings.php:39 includes/user_create.php:64
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: includes/logout.php:29
msgid "Loggin out..."
msgstr "登出..."

#: includes/occur_form.php:40
msgid "Occurrence Form"
msgstr "發生事件表單"

#: includes/occur_form.php:105
msgid "Submit Occurrence"
msgstr "提出發生事件"

#: includes/occur_form.php:115
msgid "Cannot create occurrence."
msgstr "無法建立發生事件"

#: includes/occur_form.php:149
msgid "EID not set."
msgstr "EID 沒有設定"

#: includes/occur_form.php:161
msgid "Modified occurence: "
msgstr "已修改的發生事件:"

#: includes/occur_form.php:163
msgid "Created occurence: "
msgstr "已建立的發生事件:"

#: includes/occur_form.php:170
msgid "Error submitting occurrence."
msgstr "提出發生事件時錯誤"

#: includes/occurrence_delete.php:29
msgid "No occurrence selected."
msgstr "沒有發生事件被選取"

#: includes/occurrence_delete.php:79
msgid "Removed occurrence"
msgstr "已移除的發生事件"

#: includes/occurrence_delete.php:81
msgid "Removed occurrences"
msgstr "已移除的發生事件"

#: includes/occurrence_delete.php:88
msgid "Could not remove occurrence"
msgstr "無法移除發生事件"

#: includes/occurrence_delete.php:90
msgid "Could not remove occurrences"
msgstr "無法移除發生事件"

#: includes/occurrence_delete.php:97
msgid "You do not have permission to remove the occurrence."
msgstr "您沒有權限移除發生事件"

#: includes/occurrence_delete.php:99
msgid "You do not have permission to remove occurrences."
msgstr "您沒有權限移除發生事件"

#: includes/password_submit.php:27
msgid "You must be logged in."
msgstr "您必須是已登入"

#: includes/password_submit.php:33
msgid "You do not have permission to change your password."
msgstr "您沒有權限變更您的密碼"

#: includes/password_submit.php:36
msgid "You must specify your old password."
msgstr "您必須指定您的舊密碼"

#: includes/password_submit.php:42
msgid "The password you entered did not match your old password."
msgstr "您輸入的密碼與您的舊密碼不相符"

#: includes/password_submit.php:46 includes/user_create.php:90
msgid "You must specify a password"
msgstr "您必須指定一組密碼"

#: includes/password_submit.php:51 includes/user_create.php:95
msgid "Your passwords did not match"
msgstr "您的密碼不相符"

#: includes/password_submit.php:58
msgid "Password updated."
msgstr "密碼已更新"

#: includes/phpccalendar.class.php:51
msgid "(No title)"
msgstr "(沒有標題)"

#: includes/phpcdatabase.class.php:93
msgid "Error in get_occurrences_by_date_range"
msgstr "錯誤於 get_occurrences_by_date_range"

#: includes/phpcdatabase.class.php:145
msgid "Error in get_event_by_eid"
msgstr "錯誤於 get_event_by_eid"

#: includes/phpcdatabase.class.php:149
msgid "Event doesn't exist"
msgstr "事件並不存在"

#: includes/phpcdatabase.class.php:171
msgid "Error in get_event_by_oid"
msgstr " 錯誤於 get_event_by_oid"

#: includes/phpcdatabase.class.php:175 includes/phpcdatabase.class.php:340
msgid "Event doesn't exist with oid"
msgstr "用 oid 事件並不存在"

#: includes/phpcdatabase.class.php:195
msgid "Error in get_category"
msgstr "錯誤於 get_category"

#: includes/phpcdatabase.class.php:198
msgid "Category doesn't exist with catid"
msgstr "用 catid 類別並不存在"

#: includes/phpcdatabase.class.php:212
msgid "Error in get_group"
msgstr "錯誤於 get_group"

#: includes/phpcdatabase.class.php:215
msgid "Group doesn't exist with gid"
msgstr "用 gid 群組並不存在"

#: includes/phpcdatabase.class.php:231
msgid "Error in get_groups"
msgstr "錯誤於 get_groups"

#: includes/phpcdatabase.class.php:250
msgid "Error in get_user_groups"
msgstr "錯誤於 get_user_groups"

#: includes/phpcdatabase.class.php:279
msgid "Error in get_categories"
msgstr "錯誤於 get_categories"

#: includes/phpcdatabase.class.php:308
msgid "Error in get_visible_categories"
msgstr "錯誤於 get_visible_categories"

#: includes/phpcdatabase.class.php:336
msgid "Error in get_occurrence_by_oid"
msgstr "錯誤於 get_occurrence_by_oid"

#: includes/phpcdatabase.class.php:362
msgid "Error in get_occurrences_by_eid"
msgstr "錯誤於 get_occurrences_by_eid"

#: includes/phpcdatabase.class.php:379 includes/phpcdatabase.class.php:395
msgid "Error while removing an event."
msgstr "當移除一個事件時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:407
msgid "Error while removing an occurrence."
msgstr "當移除一個發生事件時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:420 includes/phpcdatabase.class.php:461
msgid "Error while removing a calendar"
msgstr "當移除一個行事曆時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:433
msgid "Error while removing category."
msgstr "當移除類別時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:446
msgid "Error while removing group."
msgstr "當移除群組時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:466
msgid "Error while removing "
msgstr "當移除時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:485
msgid "Could not read permissions."
msgstr "無法讀取權限"

#: includes/phpcdatabase.class.php:500
msgid "Could not get calendars."
msgstr "無法獲取行事曆"

#: includes/phpcdatabase.class.php:529 includes/phpcdatabase.class.php:549
msgid "Could not get user."
msgstr "無法獲取使用者"

#: includes/phpcdatabase.class.php:565 includes/phpcdatabase.class.php:581
msgid "Error getting user."
msgstr "獲取使用者時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:597
msgid "Error creating user."
msgstr "建立使用者時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:608 includes/phpcdatabase.class.php:620
msgid "Error reading options"
msgstr "讀取選項時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:631
msgid "Error creating options"
msgstr "建立選項時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:641
msgid "Error updating password."
msgstr "更新密碼時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:652
msgid "Error updating timezone."
msgstr "更新時區時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:663
msgid "Error updating language."
msgstr "更新語言時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:675
msgid "Error adding group to user."
msgstr "加入群組到使用者時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:686
msgid "Error removing group from user."
msgstr "移除群組從使用者時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:706
msgid "Error creating event."
msgstr "建立事件時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:733
msgid "Error creating occurrence."
msgstr "建立發生事件時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:758
msgid "Error modifying occurrence."
msgstr "修改發生事件時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:780
msgid "Error modifying event."
msgstr "修改事件時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:794
msgid "Error creating category."
msgstr "建立類別時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:807
msgid "Error creating group."
msgstr "建立群組時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:823
msgid "Error modifying category."
msgstr "修改類別時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:836
msgid "Error modifying group."
msgstr "修改群組時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:871
msgid "Error during searching"
msgstr "搜尋時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:897
msgid "Error updating user permissions."
msgstr "更新使用者權限時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:906
msgid "Error getting login token."
msgstr "獲取登入記號時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:921
msgid "Error adding login token."
msgstr "加入登入記號時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:931
msgid "Error updating login token."
msgstr "更新登入記號時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:940
msgid "Error removing login tokens."
msgstr "移除登入記號時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:949
msgid "Error cleaning login tokens."
msgstr "清除登入記號時錯誤"

#: includes/phpcdatabase.class.php:959
msgid "SQL query"
msgstr "SQL 查詢"

#: includes/phpcevent.class.php:43
msgid "anonymous"
msgstr "匿名者"

#: includes/phpcevent.class.php:45
msgid "unknown"
msgstr "未知的"

#: includes/phpcevent.class.php:72
msgid "(No subject)"
msgstr "(沒有主題)"

#: includes/phpcoccurrence.class.php:53 includes/phpcoccurrence.class.php:76
msgid "DB returned an invalid date."
msgstr "DB 已返回一個無效的日期"

#: includes/phpcoccurrence.class.php:105 includes/phpcoccurrence.class.php:121
msgid "TBA"
msgstr "將被公布"

#: includes/phpcoccurrence.class.php:116 includes/phpcoccurrence.class.php:254
msgid "to"
msgstr "到"

#: includes/search.php:43
msgid "Invalid sort option"
msgstr "無效的排序選項"

#: includes/search.php:49
msgid "Invalid order option"
msgstr "無效的順序選項"

#: includes/search.php:83
msgid "No events matched your search criteria."
msgstr "沒有事件與您的搜尋條件相符"

#: includes/search.php:87
msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

#: includes/search.php:91
msgid "Date Time"
msgstr "日期時間"

#: includes/search.php:107
msgid "Phrase"
msgstr "片語"

#: includes/search.php:115
msgid "Sort By"
msgstr "排序按照"

#: includes/search.php:118
msgid "Order"
msgstr "順序"

#: includes/settings.php:52
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: includes/settings.php:61
msgid "Old Password"
msgstr "舊密碼"

#: includes/settings.php:64
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: includes/settings.php:67
msgid "Confirm New Password"
msgstr "確定新密碼"

#: includes/settings.php:139
msgid "Settings updated."
msgstr "設定值已更新"

#: includes/setup.php:78
msgid "Possible hacking attempt on your account."
msgstr "可能駭客嘗試於您的帳號"

#: includes/setup.php:187
msgid "Month is out of range."
msgstr "月份超過範圍"

#: includes/setup.php:195
msgid "Invalid year"
msgstr "無效的年份"

#: includes/translate.php:52
#, php-format
msgid "Translated \"%s\""
msgstr "已翻譯 \"%s\""

#: includes/user_create.php:67
msgid "Confirm Password"
msgstr "確定密碼"

#: includes/user_create.php:70
msgid "Make Admin"
msgstr "成為管理員"

#: includes/user_create.php:86
msgid "You must specify a user name"
msgstr "您必須指定一個使用者名稱"

#: includes/user_create.php:103
msgid "User already exists."
msgstr "使用者已存在"

#: includes/user_create.php:113
msgid "Added user."
msgstr "已加入的使用者"

#: includes/user_delete.php:29
msgid "You must be an admin to delete users."
msgstr "您必須是一個管理者以刪除使用者"

#: includes/user_delete.php:34
msgid "No user selected."
msgstr "沒有使用者被選取"

#: includes/user_groups.php:58
msgid "Edit User Groups"
msgstr "編輯使用者群組"

#: includes/user_groups.php:99
msgid "Groups updated."
msgstr "群組已更新"

#: includes/user_permissions_submit.php:31
msgid "No users"
msgstr "沒有使用者"

#: includes/user_permissions_submit.php:59
msgid "No changes to make."
msgstr "沒有變更發生"

#: includes/user_permissions_submit.php:61
msgid "Updated user(s):"
msgstr " 已更新使用者(們):"

#: includes/util.php:75
msgid "continue"
msgstr "繼續"

#: includes/util.php:157
msgid "Software Error"
msgstr "軟體錯誤"

#: includes/util.php:158
msgid "Message:"
msgstr "訊息:"
